法國戴panerai既都係成功人士

Frankie De Jong

Mk人士多d

連聽都未聽過同唔識讀

啤run Why

2手價跌撚到仆街
pr係時候吹吹佢
利申 有一隻

ching點睇luminor

好過撈
cheap到一街都係

好有錢

FK8先係溝到MK妹

Pan仔d款幾靚仔唔駛隻隻都係撈果d潛水錶款

依隻正

仲有人戴咩

無人帶咪仲好 唔駛撞

樓主訂左taycan未 一定溝死女

TB專屬

係幾靚
之前想買但search過好似話係中國芯

咁RM呢

10另萬收埋佢啦全金沙屎都見得下人既

冇錢
我好窮